{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059775",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2678761?place[place_type]=GID&place[gid]=2678761&place[latitude]=34.7991075331&place[longitude]=128.4342194265&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 초록빛바다펜션"
    },
    "text": "韓国の美しい道100選に位置する美しい統営緑色の海ペンションは小さな漁村に位置しています。 このペンションは統営の最高観光地であるリュージュやケーブルカーなどと距離が近くて便利です。 また、ペンションの前にはヨット係留場があり、後ろには美しい弥勒山の麓が位置しています。 ここは李舜臣将軍の文禄·慶長の役時代の閑山大捷で勝利を導いた場所で、海辺にも近いです。 このペンションは若い夫婦が子供二人と一緒に運営する安心してきれいで信頼できる場所です。 様々な客室を提供し、スキューバスキューバをしたい時や室内水泳をしたい時に使える室内プールも備えています。 このペンションは「カフェロード306」でチェックインしてください。 ペンションにはTV、冷蔵庫、エアコン、ベッド、食卓、ティーテーブル、ドレッサー、キッチン、炊飯器、トイレ、シャワーブース、ヘアドライヤーなどの基本施設が完備されています。 また、特定期間には割引が適用され、予約申込人数と最大人数を超えるか、火災予防規則を守らなければなりません。 退室および入室時間にも注意が必要で、最大人数に応じて料金調整も可能です。 その他にもいくつかの注意事項があります。 ペンション周辺には様々な付帯施設やコンビニ、スーパーもあり便利に利用できます。 また、釣りやダイビングを楽しめる場所も提供されます。 このペンションは皆さんの休養のために最善を尽くします。",
    "QA": [
        {
            "question": "統営緑色の海ペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "統営緑色の海ペンションは小さな漁村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "統営緑色の海ペンションの最寄りの観光地は何ですか？",
            "answer": "統営緑色の海ペンションの最寄りの観光地はリュージュやケーブルカーです。"
        },
        {
            "question": "統営緑色の海ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "統営緑色の海ペンションの前にはヨット係留場があります。"
        },
        {
            "question": "統営緑色の海ペンションの後ろには何が位置していますか？",
            "answer": "統営緑色の海ペンションの後ろには美しい弥勒山の麓が位置しています。"
        },
        {
            "question": "統営緑色の海ペンションはどの時代の勝利を象徴していますか？",
            "answer": "統営緑色の海ペンションは李舜臣将軍の文禄·慶長の役時代の閑山大捷で勝利を導いた場所です。"
        },
        {
            "question": "統営緑色の海ペンションはどのような施設がありますか？",
            "answer": "統営緑色の海ペンションには様々な客室や室内プールなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "統営緑色の海ペンションのチェックイン場所はどこですか？",
            "answer": "統営緑色の海ペンションのチェックイン場所は「カフェロード306」です。"
        },
        {
            "question": "統営緑色の海ペンションの基本施設は何ですか？",
            "answer": "統営緑色の海ペンションの基本施設にはTV、冷蔵庫、エアコン、ベッド、食卓、ティーテーブル、ドレッサー、キッチン、炊飯器、トイレ、シャワーブース、ヘアドライヤーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "統営緑色の海ペンションでは割引が適用されますか？",
            "answer": "統営緑色の海ペンションでは特定期間に割引が適用されます。"
        },
        {
            "question": "統営緑色の海ペンションの退室および入室時間について教えてください。",
            "answer": "統営緑色の海ペンションの退室および入室時間には注意が必要で、最大人数に応じて料金調整も可能です。"
        },
        {
            "question": "統営緑色の海ペンションの周辺には何がありますか？",
            "answer": "統営緑色の海ペンションの周辺には様々な付帯施設やコンビニ、スーパーがあります。"
        },
        {
            "question": "統営緑色の海ペンションではどのようなアクティビティを楽しむことができますか？",
            "answer": "統営緑色の海ペンションでは釣りやダイビングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "統営緑色の海ペンションは休養のために何を提供していますか？",
            "answer": "統営緑色の海ペンションは皆さんの休養のために最善を尽くします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 442,
        "QA": 624
    }
}